一句講哂 雪菜肉絲定榨菜肉絲

雪菜肉絲
榨菜肉絲

雪菜肉絲米世界級

雪菜屌打緊榨菜

一定係雪菜

雪菜米冇得輸
榨菜

我投榨菜一票

雪菜麵得唔得

榨菜辣辣哋正啲

爭咩呀 溝埋一齊仲好食

必須配米粉

雪菜肉絲冇得輸

雪菜榨菜肉絲

榨菜>雪菜

食緊😂😂😂

Why not both

配湯米定炆米

榨菜肉絲撈飯一流

雪菜肉絲